Finalement j'ai réussi à héberger le site avec un autre logiciel mais : le site affiche la page demandé de mission2, car moi j'ai fini les missions jusqu'à 5 avant que vous avez mets les critères sur teams et selon ma compréhension des missions avant j'ai pas mais les page inscription.php et authentification.php etc dans la page d'accueuill j'ai séparé cela mais vous pouvez voir dans les dossiers des autres missions j'ai mets des screens qui montre que la partie base de données fonctionne avec l'authentification et la manipulation des formulaires et des tickets tous ça se voie à partir des différents dossiers de missions de 1 à 5.

**Du à cette cause voilà le lien vers la page web du mission2 :  http://essadany.alwaysdata.net/site/index.php
